我未來嘅第一個女朋友

Hi how r y

G

i am fine thx
hehe

好彩同你拍咗一日就分手
我宜家過得好好

meh

臭西

汝真唔係

-3-..

我九十幾歲都搵到真愛，不得了
多謝樓豬